"Input Source Pro" = "Input Source Pro";
"Preferences" = "設定";
"Changelog" = "更新紀錄";
"Check for Updates" = "檢查更新";
"Buy me a bubble tea" = "請我喝杯珍珠奶茶";
"Join Our Community" = "加入社群";
"Quit" = "結束";
"Default Keyboard for %@" = "為「%@」設定預設輸入法";
"Current App" = "目前應用程式";
"Default Keyboard Tooltip" = "選擇空白選項時，Input Source Pro 不會自動切換目前 App 的輸入法";
"Default" = "預設";

"Promotion" = "Input Source Pro 完全免費 —— 無廣告、無應用內購買，並且完全開源。如果你喜歡這款應用，可以透過以下方式支持其未來的發展 ;)";
"Star on GitHub" = "在 GitHub 上標星";
"Sponsor" = "贊助";
"Share with friends" = "分享給朋友";

"General" = "一般";
"Rules" = "規則";
"App Rules" = "應用程式規則";
"Browser Rules" = "瀏覽器規則";
"Hot Keys" = "快速鍵";
"Others" = "其他";
"About" = "關於";

"System" = "系統";
"Launch at Login" = "在登入時啟動";
"Display Icon in Menu Bar" = "在選單列中顯示圖示";
"Enhanced Mode" = "增強模式";
"Enhanced Mode Description" = "啟用增強模式讓輸入法提示位置更為準確，同時為 Spotlight 類應用程式提供更完善的支援";
"Enhanced Mode Permission Description" = "為了啟用「增強模式」，Input Source Pro 需要您為其開啟系統的「輔助功能」權限。";
"Enhanced Mode Required Tips" = "開啟此功能需先啟用「增強模式」";
"Open Accessibility Preferences" = "打開「輔助功能」設定";

"Updates" = "更新";
"Receive Beta Updates" = "接收測試版更新";

"For All Apps and Websites" = "適用於所有應用程式和網站";
"When Switching Back to the App or Website" = "切換回應用程式或網站時";

"Tooltip" = "提示";
"Indicator Triggers" = "提示觸發規則";
"isActiveWhenFocusedElementChanges" = "切換輸入焦點時顯示";
"isActiveWhenSwitchApp" = "切換應用程式時顯示";
"isActiveWhenSwitchInputSource" = "切換輸入法時顯示";
"isActiveWhenLongpressLeftMouse" = "長按滑鼠左鍵時顯示";
"isHideWhenSwitchAppWithForceKeyboard" = "當預設輸入法生效時隱藏";

"Advanced" = "進階設定";
"Troubleshooting" = "故障排除";
"Enhanced Mode Required" = "需要增強模式";
"Enabled CJKV Fix" = "修復輸入法切換問題";
"Enabled CJKV Fix Description" = "啟用此功能可以解決輸入法圖示已更改，但在打字時系統仍使用前一個輸入法的問題。";
"Enabled CJKV Fix Shortcut Img" = "CJKVFixEnableShortcut-CN";
"Enabled CJKV Fix Failed Desc" = "若要啟動此功能，您需要啟用系統的「選擇上一個輸入法」快速鍵。";
"Open Keyboard Settings" = "打開「鍵盤」設定";

"Customize Keyboard" = "自訂樣式";
"Keyboard Indicator Style" = "預設樣式";
"Always-On Indicator Style" = "常駐樣式";
"Reset" = "重設";

"tryToDisplayIndicatorNearCursor" = "優先在輸入游標附近顯示";
"isEnableAlwaysOnIndicator" = "在輸入游標處顯示常駐提示";
"alwaysOnIndicatorTips" = "開啟此功能需先啟用「優先在輸入游標附近顯示」";
"Customize Styles" = "自訂樣式";

"Show" = "顯示";
"Keyboard Label" = "輸入法標籤";

"Position" = "位置";
"Follow Mouse" = "隨著滑鼠擺放";
"Relative to App" = "隨著應用程式擺放";
"Relative to Screen" = "隨著螢幕擺放";
"Spacing" = "間隔";
"Nope" = "無";
"XS" = "特小";
"S" = "小";
"M" = "中";
"L" = "大";
"XL" = "特大";
"Alignment" = "對齊方式";
"Top-Left Corner" = "左上角";
"Top-Center" = "上中";
"Top-Right Corner" = "右上角";
"Center-Left" = "左中";
"Center" = "中心";
"Center-Right" = "右中";
"Bottom-Left Corner" = "左下角";
"Bottom-Center" = "下中";
"Bottom-Right Corner" = "右下角";

"Appearance" = "外觀";
"Indicator Info" = "指示器資訊";
"Icon and Title" = "圖示和標題";
"Icon" = "圖示";
"Title" = "標題";
"Indicator Size" = "指示器大小";
"Small" = "小";
"Medium" = "中";
"Large" = "大";
"Color Scheme" = "色彩樣式";
"In Dark Mode" = "在深色模式下";
"In Light Mode" = "在淺色模式下";
"Sync with OS" = "與作業系統同步";

"Color" = "字體顏色";
"Background" = "背景顏色";
"Reset Colors" = "復原預設顏色";

"%@ App(s) Selected" = "已選取 %@ 個應用程式";
"System-Wide" = "全域";
"Default Keyboard" = "預設輸入法";
"Keyboard Restore Strategy" = "輸入法復原模式";
"Restore Previously Used Keyboard" = "自動復原應用程式上次使用的輸入法";
"Use Default Keyboard Instead" = "總是切換至預設輸入法";
"Restore Previously Used One" = "復原上次使用的輸入法";
"Indicator" = "提示";
"Hide Indicator" = "隱藏輸入法提示";
"Add Running Apps" = "加入執行中的 Apps";
"(unknown)" = "（未知）";

"Permission Required" = "需要授權";
"Authorized" = "授權成功";
"Browser Rules Accessibility Permission Description" = "為了知道瀏覽器什麼時候切換頁面，您需要為其開啟系統的「輔助功能」權限。";

"Edit" = "編輯";
"Match" = "符合";
"Sample URL" = "測試連結";
"Rule Type" = "類型";
"Domain" = "網域";
"Restore Strategy" = "復原模式";
"Keyboard" = "輸入法";
"Cancel" = "取消";
"Add" = "加入";
"Save" = "儲存";
"Close" = "關閉";

"DOMAIN-SUFFIX Explanation" = "目前規則會比對網域後綴。比如 `google.com` 符合 `www.google.com`、`mail.google.com` 以及 `google.com` 本身，但**不符合**  `xxx-google.com`。";
"DOMAIN Explanation" = "目前規則會比對完整網域。比如 `google.com` 只符合 `google.com`，而 `www.google.com`、`mail.google.com` 以及 `xxx-google.com` 均**不符合**。";
"URL-REGEX Explanation" = "目前規則會使用[正規表示式](https://inputsource.pro/help/regex)進行比對。在使用時請不要忘了對特殊字元（比如 `\\` 符號）進行轉義。";

"Default Keyboard for Address Bar" = "網址列預設輸入法";

"Version" = "版本";
"Check Updates" = "檢查更新";
"Automatically Check for Updates" = "自動檢查更新";

"Support" = "聯絡方式";
"Website" = "網站";
"Email" = "電子郵件";
"Copy" = "複製";
"Twitter" = "推特";

"Privacy" = "隱私";
"Privacy Content" = "我們會收集啟動以及當機資料。所有收集的資料均不包括任何個人資訊。";

"Find Us" = "找到我們";
"Right click each section to copy link" = "右鍵點選各項可以複製連結";

"Send Feedback" = "傳送使用者意見";
"FeedbackTips" = "👀";
"FeedbackMessageTitle" = "說點什麼";
"FeedbackMessagePlaceholder" = "發現了 Bug 或者是少了一個你超想要的功能？";
"FeedbackEmailTitle" = "回信信箱（可選）";
"FeedbackSuccessTips" = "感謝回報～我們會盡快回覆你的！❤️";

"Delete" = "刪除";
"Select Input Sources" = "選擇輸入法";
"Add Switch Group" = "新增切換群組";
"Add a switch group to allow switching between multiple input sources using the same hotkey. Select at least two input sources." = "新增切換群組，允許使用相同的快捷鍵在多個輸入法之間切換。請至少選擇兩個輸入法。";
